{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029919?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 다산방펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、別途の追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに泊まるときは、そのペンションでペットを受け取れるかどうかを事前に確認してから予約をしてください。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 そのため、青少年の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を他のお客様のために正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションの期間確定が不明な場合、料金や料金表が間違って適用されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 ペンション内では様々な便益施設が利用できます。 幼児、子供連れの場合は安全に注意しなければならず、個別バーベキュースペースを利用して家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、インターネットを便利に楽しむことができます。 バーベキュー場でおいしい料理を楽しむことができ、バーベキューの利用には炭とグリル料金が別途かかります。 利用時間は入室時から夕方10時までで、予約は利用前に予めお知らせください。 ペットと一緒にペンションに泊まることができ、ペンションによってペットに対する規定が異なる場合があります。 8kg以下のペットが受けられるペンションで、ペット1匹当たり1日10,000ウォンの利用料金が発生します。 ペンションではさまざまな薬味を提供しており、必要に応じていつでも言ってください。 ペンション内に駐車が可能なスペースがあります。 周辺には洛山寺、下鳥台海水浴場、大浦港、束草観光水産市場、雪岳山などの観光地があります。 走行距離は車で測定したものです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると、別途の追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前にペンションで受け入れ可能か確認してください。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年は同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を他のお客様のために守るべきですか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を他のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペット1匹当たり1日10,000ウォンの利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内でWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、客室ではWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリル料金が別途かかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には洛山寺、下鳥台海水浴場、大浦港、束草観光水産市場、雪岳山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 753,
        "QA": 657
    }
}